BMW F10 523i 一問

小弟想出部f10 揸下 其實多唔多野整 同埋油門反應如何？

連登標準答案
接近10年嘅寶馬 你想學整車咪買囉

細佬喺做整車 不過唔喺做呢嗰brand
有啲咩難整 可以拎出嚟講吓

咁講真 真係好易左漏右漏嘅
同埋副偈大食得嚟冇乜力

漏油喺歐洲車常客 通常都喺換掙口

直六都冇力？

想知油門反應點？

523i好似係detune得好緊要
講緊係得而家啲1.5T嘅動力
但係就仲重過新M3
效果可想而知

拎m3比 梗本喺冇得比

冇錢買m3

動力計 我諗同G20 320i差唔多
睇下你覺得好唔好力囉

呢副係細匹直六

G20 320i 好力啲